一人一個會上癮既行為

食煙

做愛

打j

咬手指

上連登

打飛機

嗅肚臍屎

拎住枝綿花棒張d耳垢愈推愈入

捽老泥

Me too

屌驢仔 屌完翻唔到轉頭

中出
接受唔到我既子孫射去其他地方

佢唔係驢嚟！！！

粗口

講大話